唔止10月4日係口罩日

唔應該係10月4日口罩日！而係10月4日之後每一日都係口罩日！

日日戴！

推比大家知 如果只係今日先口罩日係唔夠㗎！

咁環保D，買3 M 黑口罩，朋友話袋裏帶panadol ，咁就日日戴